## Version 0.1.1 (2015-11-24)

Features:
* 設定画面にバージョン情報を追加しました。
* README.md と CHANGELOG.md(このファイル)、LICENSE を追加しました。

Remove:
* アプリ内[設定]タブからはバージョン情報(と言っても作りかけ)を削除しました。

Detail:
* コミット時の概要: `設定アプリ側にバージョン追加。ほか`
* ビルド番号: 1.1


## Version 0.1.0 (2015-11-23)

**取り敢えず動くようになりました。**

Features:
* QR コードリーダーとして動くようになりました。URL付きの QR コードを翳すと Safari に移ります
* フランス語の翻訳ファイルを試験的に追加しました。
* アイコンを追加・変更しました。
* TabBar がピンク色に表示されるようにしました。

Fixes & Workaround:
* カメラアクセスの許可が与えられていないときは、アラートを表示させて設定画面に誘導させるようにしました。

Developing:
* 3D Touch のショートカットの実装途中です
* 設定画面の実装途中です。

Detail:
* コミット時の概要: `取り敢えず動くように。`
* ビルド番号: 1
